冇源頭嘅個案有幾多成係雞蟲同煙鏟？

當然可以又係雞蟲又係煙鏟
我估佔八成

或者臭雞

連登成日屌藍絲跳舞群組 乜乜群組好撚自私
但自己就迫donki 迫地鐵 就唔計
帶口罩就無敵

到底跳舞群組個源頭嘅源頭係邊度

昆我

俾你知道就要入冊